36天！德國給中國開出賬單?川普: 我們有更簡單的方法 並且容易得多

在4月27日的白宮記者會上，有記者問特朗普總統美國如何讓中國為新冠病毒疫情承擔責任。隨後又有記者提及德國報紙給中國政府開出的1490億歐元的賬單。這名記者問特朗普政府是否會給中國送去賬單。

川普的回應是 我們有更簡單的方法 並且容易得多 索賠也多得多
結合今天七哥直播，這些方法就是
1. 沒收投資美國國債資產
2.凍結盜國賊家族在美和國際資產 以及中共銀行在美資產
這是不可逆轉的美國官方滅共

Btw in Dennis we trust

"We will let you know at the appropriate time"

Trump: hey german, hold my beer

美資撤哂未先又比支共回一回血

Push

玩到咁真係支爆喎

快

支共揸啲美債凍過水

正想講

個撚個收到風走資黎香港買樓保值

樓價又升

而家要逼人買大陸樓保樓價

參議院外交委員會：中國違反對香港人民的承諾就必須面對後果 美國應該運用《香港人權與民主法》和其他有效的措施

出張invoice 俾小支支，cc 全世界，唔找數就

美債，select all, delete all, 簡單直接

冇乜可能
美債係所謂既risk free investment tools
whatever reason有違約記錄既話
對佢自己係毀滅性打擊

仲有中國可算係世界上其中一個最冇合約精神既地方
你諗下淨係計港澳
美國有幾多資產係到
澳門賭場，香港銀行，發起癲上黎共產左你

睇嚟真係宣布由美元債券扣數

push

香港手中嘅美債一樣死

呢個才是 情操高尚斬

仲要踢哂支那留學生番去 一係就唔俾佢地學任何美國高科技

咁姐係睇邊個負債多就輸

個陣點玩日本意大利同德國資產？

仲俾班間諜返去？梗係捉鳩哂佢地入關塔那麼灣啦
當哂佢地恐怖份子咁玩

係就快

俾兩條路啲貪官揀。
1. 你地自己反中共政權。成功嘅，你地在美資產會原封不動。屬於你地。
2. 我連埋你地同中共政權一齊鏟起。所有在美資產屬於美國。

大陸愈仆街 香港愈發達 香港發大財

唔理咩理由
做左就係從0風險變有風險
全世界投資人都會重新評估

抄曬班共狗家，諗起都開心

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

美國要同中國晒冷肯定美國贏
但美國愛惜自己羽毛好多
打下tradewar都要搞咁耐
莫講話玩到互相沒收財產

哇.. 勁

美資美國人撤晒未先，唔係準備比中共當血包咁回血

中英字幕版

價值投井者

維尼又可以同侵做朋友

查埋大陸移民嘅税, 有逃税即沒收財產同美國國籍, 驅逐出境

我覺得好好細姐d美媒
乜佢地都知有德國報紙佬開左張單比支共咩？
咁美媒自己又做過乜呀？奶共？幫支共講好話？
仲敢問侵會唔會？有面架喎班人

無錯, 其實一早已經做緊

呢排印左幾多，直接美債度扣
加多句，不能反制

Trump 都放晒口風叫人走鬼, 你仲留係到, 如果唔係有咩苦衷就即係奶共la, 抵死.
同埋Trump 郁手前點都單定聲俾班商家佬知, 同埋佢地都會計下數, 預人地會沒收, 同埋無野係無成本,睇長遠利益gei jei

689

到時果d 奶共商家唔走比人抄家侵侵唔救，國內d 左癌咪一樣屌佢，好似tesla 咁成間廠係上海點搞

共產主義式制裁

在美中國人私人財產咪即係中共資產

又日日打飛機講撚左咁耐，做左咩？鬥嘴炮

亡國！亡國！亡國！

Tesla 88

Trump Trump商人嚟
都係睇利益

支那持有既美債立即報銷

美國唔還幾萬億美債，咪等於收左錢
仲可以充公在美資產

但戰後俾番佢地？

唔知澳門啲美資賭場肯唔肯走

侵：班傻鳩冚家產咁擺晒喺我呢便，所謂以其人之道 還治其人之身，佢哋以前點沒收人哋家產，我哋今日都咁沒收佢哋，等佢哋名符其他冚家鏟囉

美資係大陸仲多

美債

係呀 所以唔怕啦

我懷疑近排咁多熱錢泊黎香港 好可能就係中共係外國d錢黎

凍結或沒收國債
好似一早就出現喺美國法律入面
並唔係新野
投資人應該一早知

而且國債可以自由買賣
呢一點又會降低風險

好似非洲嗰邊咁 一筆勾銷唔洗還 輕鬆

中共依次向國際輸出病毒 對全世界作出生化襲擊玩大左
唔怪得上年貿易戰話習種捉緊一盤好大既棋
真係英明領導

沒收比較快，thx

100蚊入tsla不是夢

開個國際法庭 個個國家都agree覺得中國係抵死既
咁果個就唔叫違約架啦
中國唔同意咪以後咪買美債 玩鎖國囉

一少部分還畀新政府
重新建立社會

繼續貿易戰

好簡單
賠款條約寫明中國持有的美債作為抵押品
到期日唔賠錢就直接realise 押品償付
唔影響美債償付力
完

Trump: 鮑威爾, 同我ban佢account

希望真

LM先 我信連登仔燈力

靠嚇，講咗當做咗

以間諜罪拉晒所有喺美國嘅支那狗

.凍結盜國賊家族在美和國際資產 以及中共銀行在美資產

對比起過萬億美債，呢啲濕濕碎啦，鐘意未攞去囉

美國真係好屈機
所以佢死都唔會放棄世界霸權

核平中國

美國咪又揸住大陸啲債

充公在美資產

擺上法庭，等法庭判要賠幾多
唔肯俾就喺啲債度扣
簡單又合乎程序公義

識少少risk free就扮代表
所謂Risk free都只係濕鳩financial model 講緊商業因素既default risk. 而confiscation or nationalisation 呢d係屬於sovereign/political risk 因為百年一遇既global pandemic既一次性risk又點會計入financial modelling 係咪低b

誠哥就係計埋, 所以一早撤資唔玩

我講緊美債一次性 中共個d係structural 即係長期性要price in

我知, 抽下水講埋

咁你點知你自己國家會唔會比美國搞
都係多左uncertainty

如果無真既話即係抄家 笑死

咁短期一定有恐慌性拋售既

岩 應該跟返中國標準起個再教育營掟曬佢哋入去